如果老衲痾左篤屎跟住插上光復香港時代革命既旗仔，肯定大把連登仔走去食

老吾認同

高汁

鍵盤戰士

收皮啦P牌狗 幾時輪到你說三道四

認同

算啦 我有時見人打卡都好唔中意
但諗深一層 d港豬肯花錢落去振興黃色經濟圈好過益藍屍
所以含淚比like

真

心知咪算囉，做乜講出嚟